浸大電影系扮黃食女

依條藍屍12月31 po幅相 扮手足極嘔心

之後 1月1號 唔去遊行都無所謂 話曬比全世界知食元氣

紅字係後加

又食又拎，呃埋女手足送禮物 可恥！

條女係本身係女手足 不過比依個藍屍呃

幾靚仔
佢係咪食左你女神所以你嬲呀
得張圖就話扮黃

條女more

應情問題咪撚放上來啦

因黃絲就一齊既女咪一樣on9

自願性既野 唔好話呃呃聲

食元氣仲有咩好解釋？

女手足又點會去元氣
唔抵得人地有女？

係喎
推下先

召喚藍絲黑狗

垃撚圾扮黃食女

你點解釋女手足食元氣
哦
條女都係藍

幾charm

恕我直言，睇唔出邊忽靚仔，隻眼又成條線咁

頭髮型，電過下

Private

食元氣仲唔夠藍？

唔覺咩

推

佢話條女係手足，手足食元氣？
扮明條女都係藍！

樓主真係可憐得緊要

係好撚型仔

條友之前非禮單嘢已經夠出名啦

屌你老母 佢唔係女手捉 你係發夢ok?

Detail

不明樓主用意，不過我宣布所有當事人都係on撚99

私了

見到個頭都知係垃圾mk黎啦

個鼻闊過黑人喎

有女=靚仔

條女都係港豬扮黃
係咁用場運動黎打卡

大把依啲人啦 10個有10個都係
佔中都係咁

試下隡左pat陰？

對得住真心付出嘅咩！

姐係2個藍啦，唔使理

黃色經濟圈 -> 黃色社區

私怨撚

咪擺上嚟

溝不到的女是藍的

第一張做咩眼罩扮口罩戴？

舊時中學呃咗條女上屋企
之後氹人飲酒
灌到人地少少醉之後想強姦人
好彩個女仔反抗發脾氣走咗

都話人地扮勇武食女

靚仔大哂咩

點解會上到熱門？
啖撚推啦 關我地撚事咩
真係女手足又點會食元氣
私怨就去fb屌啦on9

借場運動食女
之後又有前科點會係私怨

批鬥佢囉

人地上前食彈
你就食女

我都唔知邊度靚

樓主唔抵得自己媾好耐嘅女神波邊都掂唔到，但人哋條柒頭已經晚晚中出

有180

乜鳩都無就話人藍, 媾唔到女就收皮啦

咁都靚仔

食元氣唔係藍係乜撚野

邊度靚仔？

識佢真人 死港豬 柒到乜咁成日周圍flirt女周食女

Very 7

手足係唔會食元氣！只會裝修元氣！
即係兩個都係藍！
男女

仲叫自己做乜撚野小小小浩文 好撚嘔心

Ok 網絡公審

好撚柒 睇落似以為自己好靚仔但好濕鳩嗰啲

前排先有人叫dry坐
你確定係元氣？咁佢隔離係同一條女又算手足？

私怨能

唔好推

明架啦私怨撚

食完棄 睇到好撚尷

柒到仆街喎...清，你食開屎？

確認係女手足？
仲去食元氣

丐幫幫主？

垃撚圾 扮勇武食女

其實勇武真係食到女架咩

食元氣就唔係同路人

hello 你好出名呀 幾時出道做鴨

食元氣冇得兜啦
盲都知係元氣啦

Mo la mo la

報曱甴啦
女咩手足
1月1號去食元氣叫女手足?

勇武(高大靚仔jj長)食到

咁撚柒都叫靚仔

豬撚到

你係咪就係事主

女手足一月一日食元氣 failed

有咁靚仔就好

咁都叫靚仔 你到底醜樣到咩程度

硬係覺得你曲，不過anyway啦，樓主似係將私人恩怨擺上黎公審

拉

打幾隻字就手足？ 同條仔去食元氣就收皮啦

依啲人通常無frd

依個真係兜唔到，又貴又垃圾，你話窮L食金拱門就算啫，雖然都唔係咁好

偵探

擺明私怨啦
中學得罪咁多人
報應嚟架喎
同埋六月打後仲飲喜茶？
遊行又唔到
班手足打生打死自己仲喺平行時空
日日喺度飲飲食食

關我咩事

其他大學學生勇武抗爭
你就勇武食元氣食女

同意

哇又食元氣
又飲喜茶
屌你老母扮黃

條女黃但1月1食元氣

中學已經係咁啦

撚毛頭

條女邊撚到黃

樓主返學咪call 齊人 同佢玩下

靚？仔？

Mk仔扮黃比人發現

呢個時段又冇行動post推
睇下八卦都唔得
放鬆啲啦香港人

食得元氣都唔係咩黃啦 拉啦兩件垃圾連登冇人想知呀

我淨係見到一堆公仔麵成個屎塔蓋咁笠住個柒頭

盲咗呀...咁都靚仔

私人恩怨？

兩個都好撚得人驚 條女棚牙

屌你條女肯同佢食元氣黃極都有個譜 我相信男既係仆街 但女既都唔係手足黎 唔食元氣真係基本到無得再基本 係和理非無成本都一定做既事

btw真係好撚僧依d扮為香港負出乜乜柒柒既仆街

你入去食薑飲綠茶就話啫
我就唔撚信條撚屌入到去一蚊都冇比

私怨

係咪樓主女神比人溝左我唔知
不過你話佢靚仔....

咁都靚仔⋯
而且女手足點會去元氣⋯
零分重作啦

扮黃食元氣 好撚嘔心

用埋用淨嘅積分

真係啊豬啊狗剪個呢啲髮型就當自己係男神靚仔，真係笑撚咗

邊度令仔

有部分人有積分未用完 免費食最後一餐

關我撚事咩

好撚柒 可唔可以打格仔

點呀女手足

𡃁仔>黃
港女唔嫁黑警圖gif

真黃就算用埋債券積分食 都唔會po ig啦

依度個個巴打都靚仔過佢，起碼有良知

其實兩件都似藍扮
是撚但啦
你情我願

私人恩怨唔代表佢扮黃唔可恥
仲要食完棄po ig

棚牙夠黃

佢呢個髮型堅柒
利伸：電過

窮撚食金拱門情有可願食元氣係智障

利用運動扮黃食女
衰過藍絲
依啲仆街仔呃鳩自己手足係咪要神獸

Block

Block老母

扮黃係潮流
嫁前線係得過講
DLLM

要幾撚鳩戇先會post自己遊行

著名毒撚，唔洗理

咪係食元氣點會係手足..

條女幾肥下

你望真啲

出已中 講鳩之你

笑死 咁都叫靚仔
最多咪正常樣
連登仔係咪前世未見過靚仔

勿相認

佢依家叫小小小文文 真係人唔笑 狗都吠

我都想知佢中學非禮單野

推到熱門

事後有無報驚? 發生時候喺Year1定Year2 ？

條友中學個陣都係咁
佢成日彈女仔bra 帶 又撩人lin頭
成日抽啲女水架啦 有女朋友都係咁話
又成日開黃腔性騷擾啲女仔cls
高form 低form都撩 呢個全校都知
成日周圍flirt女
得罪好多人 有時仲撩人女朋友
現實被人私了過好多次啦

條女同佢食得元氣都抵撚死啦
最好中埋性病

講到自己好黃 但遊行就話自己唔得閑

元氣好味

咁你想點？

戴豬咀先夠得喎

頂你咩，靚仔

Year1,無

個女仔無做錯的話就唔好追擊錯人
同埋客觀講無咩嘢啊 箍牙係咁

原來電聯左個頭救咗佢個樣好多

去過遊行就係手足？收皮啦屌，死去做藍屍天使啦，1月1號唔撚出嚟都算，仲要食元氣，係咪全香港得元氣有壽司食？

垃撚圾

唔撚係電影系啊，hd喳佢

岩呀，條女覺得有免費餐唔好嘥，條仔就覺得有女送上門都唔好嘥

你係本人？拉

垃圾

派膠派到傻撚左

可惜

每日都發生緊架啦呢啲嘢
啲懶係藝術既電影/design 撚更甚

有冇多d料呀，成撚日都捉鬼，又唔夠料，好撚難攪喎

如果佢哋唔係恐怖分子咁點?

都好柒下 似路邊痩底食煙mk毒蟲

冇全名？

條女咁靚既

咦條女張相呃人既

誤會誤會，佢可能純粹唔知元氣係美心姐，朋友圈太少黃絲唔知好正常，唔好怪佢

屌佢

靚仔？

好柒

個頭搞撚到成個葉劉咁
想扮藝術文青又扮唔到
柒撚到都係得返陣MK味

正常仔電完頭係會型咗 依條仔都算電得最柒嗰個

收皮啦屌你老母 人地食女關你撚事呀？ 死青頭返屋企打飛機啦

識佢，聖誕節期間相入面成班返大陸玩

呢啲時勢仲去大陸？

原來藍絲呃藍絲
咁關我撚事咩

求祈啦真黃一眼睇穿佢扮啦。比佢呃到嘅都唔係黃啦，人地食女又關你事

想要咩資料？

好撚樣衰喎屌
賴撚係文青有個性 但又扮唔到
果陣柒味 隔住個mon都臭醒左我起身覆呢個post

你咁既樣 對你黎講係幾靚仔既

真係唔死都冇撚用

電到鳩毛咁款叫做型

樣又柒 得罪咁多人 一定格又衰
仲要六月打後都要飲喜茶
咁撚大個人打埋d弱智caption
有少少可憐佢阿媽生左個咁既仔

⋯⋯⋯⋯⋯⋯咁都叫靚仔 你到底有幾醜

真喎 仲要條女都好撚柒

如果你新一年嘅目標係要脫毒 建議你先執執啲taste

我仲諗住學佢...

建議你唔好 乖
見到個樣已唔開胃

你似貼條女多D...

憑自己本事食到女

關你鳩事咩

on9仔仲飲支那野

當事人做咩唔出嚟解話

如果佢話食完無俾錢，咁又點睇

珍

屌你 我笑撚到仆街
比你講完真係好撚似

私怨唔好煩我哋
屌你老母

都過咗兩年啦 有咩思怨要記咁耐
推翻行動post啦 利申識佢本人 比佢霸凌過 自己放低咗
五大訴求 缺一不可 我要真普選

恩

比個合理原因點解係食元氣
條女弱智唔洗扮黃都食到
咁出名都有得食錯 條底褲好黃？

你唔敢覆桌唔好叫人一齊做縮頭烏龜啦

佢ocamp非禮人單野 有無多啲野爆？

抵你畀人霸凌啦
有仇不報 俾人
恰都唔識反抗仲嗌香港人報仇？
未見過有人好似你咁廢
btw有乜行動post推？

毒步天下你都唔撚識？

唔好打呀 唔好打呀
畫面唔好睇 再咁推失民意

依家佢ig 改做private
電話改左名
潛左水

差啲以為個頭係p上去嘅

後面嗰個好撚似

你on9真係唔係扮架喎

後面有個毒撚？

咁既尊容都呃到閪屌，連登仔真係要檢查下

條仔其實好樣衰下
竟然有人話靚仔

push

[行動post] 1月5號上水遊行!!!!!

俾人恰好少事 都過咗去 細過嗰時我都得罪過人啦
我識佢嗰時佢好似冇人反抗 好多人都比佢恰
你哋鍵盤戰士喺好叻 出到嚟咪好似無嘢咁 有講有笑
背後就不停屌佢 好似冇乜用

有冇人想知多D個女

非禮都唔爆佢出黎
咁忍得

真啊 你講緊佢嗰班啲女喎
又係成班垃圾話自己黃又要同隻狗公藍絲玩

我又唔覺得冇用

清好似知情人士
爆多啲料黎聽下

不好推啦 唔好搞佢啦

扮黃都食到女，大把真黃就單身

大家真係唔好推

點解唔推？ 呢啲賤男唔好放過佢

真係唔好推呀
再推男主角冇曬啲朋友

你又好似講得啱
林鄭已經撤回咗就算啦
每個總統都得罪過人啦
好似冇人反抗 好多人都比佢恰
你哋鍵盤戰士喺好叻 出到嚟咪好似無嘢咁 有講有笑
背後就不停叫口號死全家 好似冇乜用

有無條女的流出？

當呢度係 5p ?

條女遮樣啦

Btw 幾靚

求下大家唔好再推喇
又推返上推介點算呀

清食開屎?

之前好似誘分手，跟住條好扔曬條7頭d野落街

講一

我食咗你老母你唔係嬲下話乖仔

認真 咁樣邊到靚仔 個五靚認真馬馬無神

1999

打錯字

其他人個樣遮一遮啦

一個係朋友相處 一個係社會問題 兩件事唔可以比較
我件事其實好普通好多人都會經歷過

但係社會出現嚴重濫捕 警暴 司法制度被破壞
唔係笑一笑就可以原諒 有手足被捕 被人虐待

得閒就推多幾個行動post啦

大家認真
唔好再推啦
又上返熱門

其實會唔會去入去食薑 飲綠茶
利申 唔識當事人

同個大陸雞一齊食啊！？

好撚大仇口

支持清算 d扮黃搵利益既

條女好靚

呢條友我之前係tg屌過佢
屌到佢block左我

無可能啦
條柒頭1月1日生日會唔會特登同條女去元氣飲綠茶 仲有條友聖誕上大陸過

哇 sor 收返~

佢中學高form 低form都搞
估唔到上到HD 都會周圍搞
仲同佢玩得都唔知咩心態
依啲咁既人割蓆就啱

咁你又知唔知道學校欺凌係幾咁嚴重嘅事
受害者每日受到不必要嘅對待
返到學校除咗要面對學業問題又要面對霸凌者
行過又打下你拍下你，你M男好享受唔好人逼你一樣
你又知其他人唔想反抗？
學校欺凌後果除咗肉體上精神上都有好大問題
嚴重啲可以自殺，你覺得咁都可以當小事？
依家有人爆料唔可以推佢去死？
冇人話過社會問題唔重要
再者對場運動要點做都唔洗你條笠水狗教啦下話
報仇 反抗

利申：只係知道當事人啲仆街行為

我可能睇小咗欺凌帶來嘅後果 意見唔啱唔洗大反應
希望你可以放得低啦 記住一嗰人嘅缺點真喺好攰

咁大反應

喂
屌曬你地老母
推撚完未呀屌

女手足冇可能食元氣

咁樣都唔代表係手足
食吉野家 元氣 美心都係垃圾

有無多啲料爆

平時喺學校見佢搞到人嬲都收手
仲以為自己啱哂好型
平時講埋啲戅鳩笑話以為自己好風趣
背後成班笑緊你小丑咋
而家知自己咩事未？

原來唔止呢兩年得罪人多
中學都得罪好多人喎狗公文

喺bu flirt 女抽人水 ocamp非禮人唔好以為無人知

唔收手*

哇屌
嚇撚死人咩

見鬼

佢想紅呀嘛 咪比佢紅囉 而家大家都知佢係邊個

啱呀

你屌埋我果份

無錢剪頭髮?留到嗰頭成嗰乞兒咁…

7撚到。 個頭成汁草咁，乞衣有樣睇

More

傻閪搞到條女都冇埋

笑撚咗 平時又屌人食元氣 而家就私怨撚，你係佢本人？

一早block撚咗條柒頭啦

咁以後唔好屌藍屍喇，點知係咪私怨引戰撚

爆料就快啲爆啦
等乜

我都唔想直接問佢但想知

啱呀 屌藍屍就私怨撚 就算係咪私怨扮黃藍屍撚就抵屌 再加上佢啲前科

屌你地推撚完未
再推男主角冇女食喇

沉左啦

推一推先

個個都係噶啦 得佢一個咩

推下先

喂 唔好再推啦 條柒頭搞人啲衰嘢比人知道曬
仲同佢玩哥啲究竟咩心態

推到佢死

（純粹覺得佢好撚柒）

唔好再推啊
再推死㗎啦

噶你老母咩 5p
黑警夠唔係得一個犯法啦 咁你係咪唔屌呀

人地係BU好多女食成日非禮人當有趣

分咗手又周圍呃人飲酒上屋企強姦人

人哋想做大導演成全佢
唔講都唔知佢咁多仇口

唔係喎 人哋好串咁話唔鍾意佢就unfollow佢

食完即棄好撚幽默喎

推返上去先

lm

唔好推呀

會唔會推推下推到自殺

似支那人

等我出力啲拉佢落黎

拉呀屌

拉呀

大家出力啲拉佢落去

女手足就唔會去食元氣，
同樣入元氣都可以唔消費。
就咁就攞上黎居心何在？

[明天行動] 和你追＋上水和你行

咁以後唔好屌藍屍喇，點知係咪私怨引戰撚
屌藍屍就私怨撚 就算係咪私怨扮黃藍屍撚就抵屌 再加上佢啲前科

扮黃藍屍就緊係屌啦 理得樓主咩居心姐 定係你係佢啲gay佬fd呀 如果係既話還錢味

好撚樣衰呀屌佢老母

講緊有人扮黃食女 點解可以拉埋警察落水
而家有差人扮黃食女咩

扮黃就抵屌啦 理得佢係咪食女姐

條友讀緊BUAF HD導演班

推撚死條柒頭

有冇人分享比佢身邊啲同學朋友仔

條女一齊食元氣手咩足

梗係有 聽講AF無秘密

好想知開sem點

係咪大家都扮冇嘢 背後就
八大永久罷課

拉翻落嚟

[做飲食嘅全部入嚟] 功能組別登記

仲有冇嘢爆？

最後一推

後面班毒撚全部其實都係連登仔

食女無數嘅 當然就係企最前個位型男

呢條柒頭都有今日

借個位嚟
[日程表] 一月五日到一月十九日的程表

山區行動post @ 順利村和你唱 2.0 星期三晚（8/1/2020） 約定你

街坊裝！！！

好重要 還押緊手足需要你幫手！

成頭J毛

我求下你地唔好再推啦

其實我地應該多謝卧底

後面班人好慘比人放左上黎

［行動po] 天下制裁大遊行

#195 識佢，聖誕節期間相入面成班返大陸玩

後面班弱智仔咪又係一齊去大陸玩

le個時勢返大陸點解要遮樣？

有個fd有次前線識左個女手足 隔左個禮拜去左開房 而家都keep住有練波

條女應該雞黎

TVB仍然惡過黑警嘅真正原因？

""香港獨立 唯一出路"" 前面係咪應該加多句

香港既國際地位 - 未來既出路= 經濟戰爭!!!

每日一推 推到1001

條死乞衣死未？

373/1001

除咗玩交友App有咩方法識正常男仔？

就係入Telegram Group

100%認證巴絲真偽
健康巴絲比例
定期搞谷聚、旅行

名額有限，入咗紙先

唔填就冇機會入，仲唔快啲行動？

本身靚仔扮綠色都有女啦
靚仔＞黃

屌你老母又偷裝cam

私怨撚 你仲嘔心

每日一推 推到上熱門

由今日開始 吹雞去1.19大遊行

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

咁多人唔差在借個位嚟po文宣，唔該師兄

入嚟我話你聽點解場運動淡咗

5連推

2/5

3/5

4/5

5/5

光復香港

時代革命

2個藍絲
關我地撚事呀
你鍾意條藍絲，你係咪都藍？！

拉1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

二連推

三連推

四連推

五連推

六連推

七連推

八連推

九連推

十連推

一連推

二十連推

二十一連推

二十二連推

二十三連推

二十四連推

二十五連推

二十六連推

二十七連推

條乞衣仔死未

二十八連推

斷咗

一連拉

二連拉

三連拉

四連拉

五連拉

六連拉

七連拉

八連拉

九連拉

十連拉

1.25 高鐵行動

十一連推

十二連推

十三連推

十買連推

十五連推

十六連推

十七連推

十八連推

十九連推

二十九連推

三十連推

三十一連推

三十二連推

三十三連推

三十四連推

三十五連推

三十六連推

三十七連推

三十八連推

三十九連推

四十連推

四十一連推

四十二連推

四十三連推

四十四連推

四十五連推

四十六連推

四十七連推

四十八連推

四十九連推

五十連推

[日程表]暫定最新 1月25日至1月31日

五十二連推

五十三連推

五十四連推

五十五連推

五十六連推

五十七連推

五十八連推

五十九連推

六十連推

29號有三罷啊！ 你地準備好未？

六十二連推

六十三連推

六十四連推

六十五連推

六十六連推

六十七連推

六十八連推

六十九連推

七十連推

七十一連推

七十二連推

七十三連推

七十四連推

七十五連推

七十六連推

七十七連推

七十八連推

七十九連推

八十連推

八十一連推

八十二連推

八十三連推

八十四連推

八十五連推

八十六連推

八十七連推

八十八連推

八十九連推

九十連推

九十一連推

九十二連推

九十三連推

九十四連推

九十五連推

九十六連推

九十七連推

九十八連推

九十九連推

一百連推

白宮聯署：香港真普選計劃
2月1日截止，欠5000簽名，要簽爆10萬個！！

聽日三罷啊

嗰頭幾型下